理論上，反對人大釋法都係違反基本法，都要被DQ！

基本法係講明，人大有權釋法

民主黨同公民黨以前反對人大有權釋法

即係反對基本法

下屆都唔應該有得選！

泛民有免死金牌

建制B隊

理論上係咁囉

你地繼續奶共, 就都有得選既

反對人大釋法都係違反基本法

你唔識字?

澳門人係文盲黎?

五毛JR認證泛民

未搞到姐，搞死自決，激進，跟住咪到佢地

其實焦土應該係連泛民都被 DQ
咁先會有真正既團結抗爭出現